葛珮帆去信政府要求嚴肅處理反警抽血員

紅十字會星期二派出流動捐血隊，九龍灣輔警總部，其中一名抽血員佩戴寫有反警字眼的飾物，惹起在場警員不滿，活動要中止。民建聯立法會議員葛珮帆表示，對事件感到可惜及憤怒，認為醫護人員不應該將政治取態帶入工作，否則會影響市民及紀律部隊捐血的意欲，既擔心安全，亦憂慮個人資料外洩，她已經去信食物及衛生局，要求嚴肅處理相關人員。

反黑警都唔俾
都唔知咁大反應係咪身有屎

又係呢個女極左

咁黑警咪一樣將政治帶入工作

反黑警咁正義嘅事都唔做？警隊又話唔會容忍害群之馬？

慳d啦屌你老母
你口中「警察」執行職務時又點撚樣冇政治色彩

嘩唔反得警暴，即係要支持警暴？

哦
記得check行文呀
你知自己咩大學grad架啦

都唔知邊個自稱紀律部隊嘅生命體們 經常係自己嘅制服上掛著啲反人類嘅政治態度黎執勤

自己唔係黑警嘅話做乜要不滿先

反警就叫調查，反黑醫護就唔調查
呢d就係正宗軍政府啦

關政府咩事？

警員屌記者黑記又點計？

咁得閒去讀返個博士先啦

屌還屌

有冇得去信撐救護員

搵區議員做代表

佢用中文
用英文會露底

黑醫護中肺炎又講得?

反黑警同支持警察有咩衝突？

反同性婚姻都極左？

紅十字會要問食環攞牌

咁警員因為政治取向而拉大隊走人又點計政治中立去左邊

怕死唔想捐咪直接出聲囉搞咁多野屌你老母死黑警

On99

但地戴反黑警，抗警暴嘅嘢
話唔埋係聲援美國黑人唔得呀！
你班黑警自己身有屎自己認關人L事咩！

如果有日我捐血見人地d有章，寫住傻閪白痴on99，至少我唔會覺得捐血員係話我囉

紅十字會係獨立組織

亦憂慮個人資料外洩
而家個抽血員個人資料真係外洩啦

共產黨果隻左

咪唔好俾囉，俾全世界知道港共政權幾弱智

樓主pin this, 班黑警根本係揾理由唔捐血就算冇飾物都會揾其他理由做鳩醫護

掛飾物嘅自由都無埋

屌,係班黑警自己玻璃心
人地都冇話反警,人地話反黑警,係班黑警自己對號入座,唔通佢地自認自己係黑警?

難道議員支持警暴？

又販毒又無端端興奮起嚟
啲血都唔知用唔用得

訓斥左

下次會話醫護眼神唔友善所以拉隊唔血

總之黑警就係唔想捐血

香港紅十字會條例:

12.內部管理
(具追溯力的適應化修訂——見2000年第37號第3條)
香港紅十字會的一切內部管理事宜，均須按照本條例及香港紅十字會當其時的章程解決與執行。
(由1995年第55號第15條代替。由2000年第37號第3條修訂)

對號入座？
邊撚度有警暴姐

中文仲難寫

我以為係個抽血員咁堅抽唔抽黑警
原來係黑警自己終止個活動

咁抽血員又幾專業呀, 幾唔鍾意你都繼續做
反而你幫黑警就阻住人做野, 成何體統?

反警犯左咩法？

係咪要槍決

d血係咪有冰？

開正佢個範啦
條廢柴咩都唔識做
正宗立法會寄生蟲

黑警自己都I can’t breathe 人哋反黑警就唔得

最on9 係送頭, 抽血識玩一定玩陰濕野

其實港共都做到出哂面話你知黨衛軍係唔反得, 就快成個政權都唔反得, 你一反就拉鳩你判十年

白鴿黨可以瘋狂寫信啦
上年咁多執法不供

泛民都應該要寫信去要求嚴肅處理果D唔捐血既警員

假博士

博表現

條臭閪越黎越出位

紅十字會關政府咩事

寫清楚D, 係反警暴

博士Wiki見到
但因為母親移民美國而自己則留在香港生活。同時父親已另組家庭。
因為無去到美國 所以變成咁

無講政治中立好耐，公務員要無條件擁護黨

黑狗發癲叫死曱甴就得

藍屍真係攞正牌做智障

黑警正式官方認證等於香港警察？

捐血係講心既, 唔想捐血既冷血動物總會揾到理由唔捐

今次話你戴飾物, 下次話你樣衰, 再下次就話天氣熱不了, 再再下次陰天就話驚落大雨不了, 再再再下次就話呀邊個邊個都唔捐我做乜要捐

屌你老味好撚肉酸呀成個 "紀 律 部 隊", 忠?誠?勇?毅? 仲乜鳩野心閪社會? 唔係救人就過主啦阻撚住哂

要求立法會議員捐血

反暴力都政治？ 警察罷捐又唔係政治？

而家玩撚晒批鬥，派葛珮帆之流呢啲極想上位嘅人
得閒抽一兩個小市民出嚟批鬥，告你唔入都搞到你好麻煩

係有政治取態帶入職場就一係唔幫你抽，一係插極針都插錯，一係抽你幾L血啦！抽血員依家係專業先幫你捐血啊嘈

咁係咪要市民支持警察走私犯毒??

畜牲血唔啱人用

又借勢發大來講

最好杯葛唔好捐血啦，睇吓邊類人蝕底

無錯
7.1新標語「支持黑警開槍殺人」

叫班狗匿係深山咪唔驚資料外洩囉

高層會同港共企硬？
先唔好講港紅under支紅

陣間驗到有冰揾邊個黎拆

明明係黑警自己分黃藍佢個腦有無存在過㗎

係香港
無論各行各業
都唔可以反黑警

否則嚴肅處理

個人資料外洩咪依法處理囉 有咩好驚姐
又唔係唔拉得

其實係咪驚人搞佢
所以發爛渣 ，話捐血員
所以被害妄想症發作
不過可能心中有鬼先驚

咁多人工
請人寫啦

因為佢認為要政府玩死一個組織好容易
所以叫政府「處理」下

呢個呀婆仲痴撚線過何妖

記者採訪俾曱甴又打又鬧都冇拉隊離場，呢啲咪專業囉
而家曱甴見到少少飾物就喊打喊殺，垃圾曱甴

賤人

反美國警暴唔撚比??? 美國黑警死全家唔撚比?

收皮啦 打傷咁多人留左咁多血 而家係度博攞翻形象點知又衰多穫

認為醫護人員不應該將政治取態帶入工作 ...
on9 .. 話人黃色經濟圈唔好分顏色, 而家去捐血本來係好事都要戴上政治的有色眼鏡而唔捐 ...

咁點解黑警制服貼乜都得？

香港警察變撚左皇軍?
憑咩一定要尊重佢?立左咩法?

佢咪玩埋呢兩個月咁大把

警察因為俾人笑兩句就唔捐血，好唔人道，無將市民需求放喺首位

有黑警要對號入座？

抽血員自己反警都照開工
相反堆輔警因為一個抽血員立場就成隊拉隊走
邊個專業邊個政治行先好明顯

比你打穿個頭咪又係會冇左d血

關你撚事咩假博士
你邊間大學畢業都未up得出呀 垃圾

呢條閪婆成撚日衝出嚟做乜鳩？
好撚煩，係咪好撚得閒？乜鳩都關佢事
幾時死？

屌你老味，依加北韓啊

反對議員支持警隊
太政府化

Onl9

黑警係制服上面貼呢樣個樣就得，仲要係撐警兼有政治成份
其他人掛飾物就唔俾？

風火山林直頭係軍國主義

認係黑警？嬲即係黑警啦

即係呢條友支持殺人強姦

唔係講笑，我覺得可以咁樣玩嘢嚟諷刺班警察同帝制派
支持警暴睇吓佢哋有咩反應

香港紅十字會喺淪陷後已經變左支那紅十字會嘅分會

之前睇條片，毅進嗰陣已經同佢地講
份糧1/3係政治中立，1/3係俾人屌，本身人工只係值1/3
依家政治行頭，又唔屌得，$10k文員仔又不如

犯左邊條法呢

顛覆國家政權

野雞博士
博命食屎

告乜嘢罪？

佢想血十字會交人頭出黎? 但紅十字會唔會政府機構

反黑警=反警

狗拒絕係咪都算政治取態？

如果件飾物係寫住「支持黑警警暴」會點？啲黑警同葛臭西係咪會hand機？

紅十字會關食環咩事？？

睇下假博士fb d 回應
藍到一面倒

唔係應該全民反黑警咩， 黑警真係有損盡忠職守的警察囉（如有）

原來敢言實幹係咁解嘅
唔係去監察政府，係監察市民

黑警玻璃心自己對號入座要假博士呵過

同叔一燒做完愛未